恐襲爆炸未驚過 旅發局擬吸穆斯林客訪港

近日斯里蘭卡發生連環爆炸襲擊事件，疑是穆斯林組織背後策劃，旅遊發展局就話今年想吸納多啲穆斯林國家嘅旅客嚟香港，新主席彭耀佳今日(23日)首度與傳媒茶敍，被問到會否有「風險」時，佢就話旅客係嚟旅遊，如果嚟搞事可以偷渡或者用其他方法同身份入境，旅發局推唔推廣旅遊，搞事者都會嚟咁話。

彭耀佳話主席係無償工作，有時仲要付出，不過，每個人都要回饋社會，令香港更好。做旅遊推廣同商業推廣一樣，吸引客源，提升銷售額，政府畀合理嘅成本，經濟得益就畀巿民，旅遊好，經濟就好，就業機會亦提高喎。

至於有無推高客源嘅壓力或新目標時，佢就好輕鬆話無，仲話「set」(定)個目標係無意思，首要反而係吸納高增值、肯花錢而逗留時間更長嘅旅客，如果佢哋每人肯花一萬蚊消費，比低消費客群對香港更具經濟效益。

多謝樓主令我識set嘅中文

低消費客群係咪暗寸某啲去旅行食杯麵嘅民族

真焦土

即係焗人養寵物豬啦

南亞人唔一定信回教
利伸錫克教徒

係咪想有人學Christchurch個位烈士

求人得仁週街炸彈不是夢

如果佢地嚟到再當面屌鳩佢燒可蘭經
引班友嚟炸香港都幾好玩

旅遊發展局主席係廢淡,想樓市跌

減小人口壓力

救命呀 香港已經夠多人 唔理佢炸唔炸人

當住佢地面前食豬扒飯

如果佢地炸人嘅話
人應該會少咗🤔

高鐵直送新疆?

炸鳩上水啦去

真焦土派。

再引渡條例引去支那集中營

報紙佬係咁

佢就話旅客係嚟旅遊，如果嚟搞事可以偷渡或者用其他方法同身份入境

真係搵隻狗都答得好過佢

啱啱睇完哩到都打咗個突，咁講嘢都得

allah akbar

旅發局敢開放我地就燒可蘭經